[少林足球]其實醬爆廣場舞果段有咩意思

比啲火我
我要爆啦